CCTVB將復必泰疫苗放頭條，仲要強調有人打左之後情況危殆。

擺明想幫科興漂白

咁你又睇

有咩唔好你係咪反科興反中国？
想犯国安法？